中學日日放學去機鋪打街霸去波樓篤波

之後入大學諗住出到黎打工 有錢可以買部紅白機起屋企打

出到黎日打兩份工 車輛都冇力打

去到40 尾差唔多有車有樓有細路先發覺

原來當年部紅白機張宣傳單張起月餅罐入面

人生

🚬🚬

人生

又唔算頹廢既
只係咁喏起屋企執野 觸物思情姐
人去到呢個年紀，親戚就一個個走。朋友一係就移民一係都好似我咁。
有陣時諗份著住校服去機鋪攞學費打機(個時冇咁長免費教育)，好似仲開心過已加so call 上咗岸。
所以我係覺得以前既後生係開心過宜加個D。
好多家庭一開始住屋村幾家共用廚房，落街彈波子玩公仔紙
中學得閒就約女同學郊遊
大學一齊share 四仔

後生個陣以為要發達住洋樓養番狗先算開心，原來開心一早就有之後人大咗同快樂反而好似越來越遠

當年結咗婚同老婆上車9成按10厘息供到氣咳
不個宜加呢代仲慘樓價咁貴

唉,我26歲人有時唔開心咪又係咁
小學番學同同學玩
中學放假留係屋企自己係網上面同人打機
讀高級文憑個陣,用電腦聽下人地網上電視台講心事,聽903收音機

結果都係要好似番去遠古時代,同人出黎做運動,交流下仲好啦

以前玩N64都好開心, 重點係同朋友玩

我係95後出世

我覺得應該同85-95差唔多

你得閒都主動揾d朋友出黎玩,做下運動啦

N64 個陣聖誕節買咗PS1 俾個仔

之後個仔同老豆一齊俾老母鬧

唔會啦,相差成10年
玩既野應該都有變化,
我都唔太知既,但覺得85年會玩95年既野
95年唔會玩85年既野

巴打你廿六歲仔仲後生 記住唔好好似我呢啲呀叔咁

去到我呢個年紀當年大學同窗可以有cancer 仲要走埋

成班同學出錢俾佢醫都捱唔住

人呢樣野真係好化學 唔好好似我地咁生命得返返工養妻活兒供樓

做運動好重要，宜加有同大仔去打拳

應該叫埋一齊玩
當年拎部PS1入長洲俾班同學輪左3日2夜都未燒

不嬲錢買到既快樂都好有限，搵份新工過50k，都係開心幾日，之後根本完全無感覺

時代唔同，個陣時社會係起飛緊但係普遍都係唔太富裕。

所以有小小玩具零食就好開心

呢個年代要開心都唔易，資訊咁發達太容易比較到。細蚊仔返學又返得咁辛苦又國教。 出黎做野既後生又睇唔到前景我個個年代辛苦極都起碼有信心生活真係有改善。你地呢代分分鐘人工連通脹都追唔到
啲廿幾歲下屬問我點睇香港 我都冇信心叫佢地保持信心

so sad but true 細個屋企冇乜錢, 但同隔離左右好易相處, 落樓下公園求其搵野玩都識到好多朋友
大個左而家叫做有樓有車改善左生活, 但感覺冇晒人同人之間既親切感
老一輩成日話新一代縱慣冇捱過, 其實只係新一代面對既唔係物質上既貧乏

好正face to face 約打機 我個仔就係帶同學黎屋企打通宵

佢同學走咗 佢老母又鬧我地

物質越來越富裕 (唔計住宿) 靈魂越來越貧乏

就算每日賺錢都唔覺開心咗如果細個既我見到宜加既我應該會話佢唔係想要呢啲

聽落好似只係緬懷過去開心嘅日子，你仲未搵到依家令你開心嘅嘢

都係 宜加好似生活平平淡淡 ，個政府同世界唔好咁痴線就滿足。

兩個仔都出咗黎做野，但係真係好似後生個種開心就唔係好搵得返

唔知係咪開心都有新鮮感之分

細個冇錢買模型，大個買到超合金都冇咩感覺。所以我地呢個年紀係鐘意送野俾細蚊仔多過自己買玩具 起碼見到佢地開心就可以幻想返自己細個開心既感覺

咁你個仔都廿尾, 我都想有個你咁既老豆

寫定張list
退休開始由紅白機邊隻game 開始玩起
一路追返上去!

PS炸彈人插兩個1開4成堆人一齊玩
用一個15吋既大牛龜mon 玩4人槍GAME
15吋畫面一開4 一樣睇到仲可以偷睇人地係邊

真 以前真係開心好多

高質

咩都俾人鬧

我啲近視就係果陣練成

同啲仔都係因為有共同敵人

不過老婆入咗睡房就好乖

同啲仔fd*

俾兩個炸彈夾住硬食

有時無知都係幸福嘅一種
細個咩都唔知
身邊有少少野就覺得開心

宜家嘅小朋友太容易同d唔識嘅人比
搞到好易覺得自己咩都冇咁

但係其實唔好話小朋友/後生仔
我呢d都3x歲
上得多網都好易影響到情緒
上連登
硬件台個個自組水3090
投資就個個幾粒eth+tsla+700
上班台就個個話自己fg 20k up，打三年工轉兩轉50k
大佬我做左14年先42k

其實我自己都叫上左車
但係睇到呢d都覺得自己廢
好在仲識自己調節心情去打機

呢樣我覺得起連登會有偏見既

有啲post 住公屋 倒屎水 冇擺起記憶做benchmark姐

呢個社會教我地向上望 但係有陣時要望返落去先會見到自己擁有幾多

所以我覺得搵得多唔算叻

滿足到自己就最叻

諗返以前細個真係好撚正
特別係住公屋嗰幾年
成條巷嘅小朋友差唔多年紀
喺條巷捉依因，踢波，踩單車
一腳射左個波落街要睇住粒波飛左去邊先好落去執（粒波係十幾樓飛落去）

一堆老母會下晝吹水夠鐘去睇長腿叔叔
有時就好似富貴逼人咁打牌大大聲
去隔離屋玩都知道晒佢地有咩玩具同埋收喺邊
有d甚至一齊返學做同學

宜家日日返工放工咁其實真係唔知做緊乜咁
以前細個會諗以後升班，升中學
宜家反而個人對未來冇咩vision咁
又冇小朋友，兩公婆放工返黎又冇咩特別野搞咁

咁多玩具正

有次有個口靚仔 攞咗架有雞摩既坦克車模型出黎

成村靚仔圍埋 震撼過台場隻高達

宜加自己揸架7仔都冇當年咁開心

你咪同你老婆得閒出街搵啲搞作玩下

去下staycation 整下甜品都幾好玩架

一諗起宜家嘅小朋友（上網睇d人講+自己d姪仔同外甥）
就覺得宜家呢一代欠缺左嘅係嗰個同其他冇咩特殊關喺嘅人嘅相處

宜家嘅小朋友身邊出現嘅人
唔係親戚，就係同學
上網識人？咪就係連登呢d咁對住個mon屌屌屌反正你又打唔到我

上網睇人話其他小朋友霸住個滑梯底
又要搵人地個家長講數又乜又柒
以前？個滑梯貨如輪轉
你滑到底唔即刻跳走
食後面黎一腳就自己抵死啦，講經咩

同外甥玩下games
佢地永遠會有custom rules favourite自己
我心諗「你咁樣邊有人同你玩」

佢地宜家個世界冇左老豆老母以外嘅source
佢地一定係要等老豆老母餵資訊
老豆老母冇餵嘅就唔知
喂大佬唔通當年我老母教我半夜12點有龍珠睇咩？
我個姪十歲人唔識睇漫畫

所以都好理解點新一代咁自我中心，不過佢地要花多錚多時間去明點樣融入人與人之間個關係

淨係出面賣相女幾個topic
見佢地用logical咁去討論人同社會同價值觀同社會地位
真係太明顯佢地嘅思路係缺少左「人」呢個因素

： 我 ： 大仔 ： 老婆

： 老豆又俾呀媽鬧

： 我今晚就屌你老母

： 你兩個講咩

隻眼開始老花 同埋反應冇咁快了

宜加啲驚我會頭暈

有車有樓係咁上下

月入過100,000？

講起雞摩四驅兄弟年代都同阿哥一人一架四驅車嘅
不過就冇改喇
又冇咁嘅錢同心機
老母又唔會帶我去玩賽道
老母肯買架車已經心滿意足

淨月入89k 加啲投資

公司有位升但係想留多啲時間做其他野

其實就咁睇落樓主成家人都幾融洽呀
咁樣平平淡淡已經好過好多人, 人大左係咁架啦

其實都係 人大咗先真係感受到平安是福

祝大家亂流下平安

當月入同資產去到某個位
再多既錢就唔會拎你更開心

反而好老土咁講 無病無痛 去下大自然先係最快樂

去到40尾, 冇車冇樓冇老婆冇細路但上面有2個體弱多病既老人要飬，醫療費倒水咁去才明白咩野係人生 ...

無盡空虛 似把刀鋒靜靜穿過心窩...

懷念日日放學同3,4個同學仔玩007

好想玩何仔 有何有V有自解

真
香港經歷左咁多野之後，根本開心唔落
小弟結左婚，差唔多30歲，係2019年買左樓花(反送中前幾日)。
今年收樓，諗住開開心心組織家庭。 但總係好難真正開心
唔知到底係想不停追求更好既生活果種心態，定係香港已經冇自由

追到氣咳 起你面前何

打到個靚仔仆街

喺香港，你有車有樓，已經算成功啦，仲想點

送首歌俾樓主

老人家懷緬過去

老人家睇醫生分分鐘保險都cover 唔到

小弟好彩兩老仲健在 係生過瘤但係良性都算係咁

所以講咗健康好重要 因為有病係要俾錢睇醫生

去露營煮蝦子麵

007我會暈
多數玩mario kart 🤣

多謝 我都送返首俾你

資產高，不過生活質素低，時間都少咗

窮到得返錢

打機應該大家都一樣, 不過85後細個玩超任同去躝機舖, 95後玩PS2同浦網吧, 話時話95後細個時會唔會出街玩捉伊因?

移民解唔解決到

去到某個位係會夠 但係如果再一野爆升去到發達 嗰種開心係咪又會唔同
二十出頭 以為屋企好有錢 原來仲係唔多錢洗 咩都要慳住慳住 好想發大財

可能要去到過億 先有呢種感覺

我地呢啲年紀consider 啲healthcare 多啲

外國都唔太想要老人家

你地後生個啲如果起外國搵得同香港差唔多可以諗諗佢

去外邊闖下都好

有冇說話可以同20歲嘅年輕人講下?

樓主覺得30 40 50歲時, 心態上有咩改變?

我個仔90後 會落公園玩爆船婆婆 幫佢加咗啲鉛整爛哂其他小朋友個啲

影黎睇下張宣傳單張咩樣

高質留名